寧可信其有 黑警係有咩做唔出？

大家要當真事處理。

對內我哋冇能為力，為死者討回公道。

對外我哋要盡力宣傳，要為死者尋回公道。

有啲嘢，唔駛官方證明，正如六四 chi Na 都冇講死人一樣

Fact check first